\begin{frame}[allowframebreaks]
\frametitle{Evaluation de l'équipe}

Je suis très satisfait du travail de l'équipe en général, nous avons fait des importants projets tout au long du projet, surtout au niveau collaboration, organisation et délais.

Au départ nous avons eu beaucoup de difficultés que nous avons remonté au fur et à mesure. La manque de motivation et la moral bas étaient aussi des facteurs que nous avons dû affronter et remonter. 
\\
Daniela : Daniela est une bonne travailleuse, elle veut toujours faire plus. Elle est très impliquée dans son travail et très collaborative. Elle est également stricte et rigoureuse dans tout ce qu'elle fait. Elle est très fidèle à ses idées, ce qui pourrait être à la fois une avantage et un désavantage pour elle, changer l'opinion de Daniela sur un point sur lequel elle n'est pas d'accord pourrait pendre un moment. Note : 16/20
\\
Afanasie : Afanasie est un très bon travailleur également, il est toujours disponible pour faire n'importe quel travail même si le sujet ne l'attire pas forcément. Il est également très calme et est une personne avec laquelle il est facile de travailler. La motivation est un facteur qui a joué énormément dans son travail, quand l'activité ne le motivait pas on voyait de fois un manque de rigueur. Note : 15/20
\\
Anthony : Anthony a réalisé un très bon travail, c'est un très bon travailleur également, il comprend facilement le travail à faire. Il est toujours disponible pour réaliser des tâches supplémentaires comme la correction des fautes d'orthographe. Ses blagues sarcastiques et ses diverses initiatives étaient bien appréciées.  Anthony est souvent à l'avance dans son travail, il a des très bonnes idées, en revanche il va souvent très rapidement, on avait du mal à comprendre ce qu'il faisait ou ce qu'il voulait que l'on fasse, la communication entre son groupe de travail et les autres groupes de travail, des fois, n'était pas optimale.  Note :15/20
\\
Franck : Franck est un très bon collaborateur, comme Anthony il comprend facilement le travail à faire. il a rarement eu du retard dans la réalisation des tâches et son travail était toujours bien fait. Sa participation était fondamentale tout au long du projet. Également sa bonne culture générale et ses diverses connaissances techniques étaient bien appréciées. Comme Anthony, la communication entre son groupe de travail et les autres groupes de travail, des fois, n'était pas optimale. Note : 17/20

Mohamed : Mohamed a eu  du mal au départ, c'était la première fois qu'il réalisait un projet de ce type, il avait pas l'habitude de rédiger de rapport, néanmoins il a démontré une très bonnes capacité d'adaptation et d'apprentissage, il a travaillé de la même manière que les autres collaborateurs et il a mis de la rigueur dans tout ce qu'il a fait. Note: 16/20 

\end{frame}